呢十幾年來 Facebook 太多回憶... 好唔捨得轉...

用左十幾年 po過既相 每年提你既memory
生活既點滴 愛情既經歷...
真係好唔捨得..

是的，當年我都係第一批用，得幾丁友，估唔到而家d人又慢慢走哂

其實未有mewe出現 都少左好多人玩架啦 但起碼佢地都會開來睇下
依家直程係轉走...

香港頭一批人用
每一樣嘢總係會有限期 話唔定新天地更加風光明媚呢

入面太多相
每年都提一提你 原來十年前點點點
呢d野 都冇得搬過去 俱往矣

可以點dl

你用新app十年佢咪會之後提醒你
話說iPhone都成日提醒你一兩年前影咩相同咩人一齊

停用先啦

設定有

Instagram 冇人敢提

冇社交嘅社交軟件，del咗都冇所謂

係，都係Facebook嘅

未用過。。。

Setting 到可以download 哂所有相。
對話就唔知。

我都有好多回憶係ICQ

一日轉唔走就兩日, 兩日轉唔走就三日, 總之, 轉走佢.

超過一星期都轉唔走就抵屌

本身幾日先開一次IG
剷完使唔使寫份報告畀你？

講ig=踩親港豬條尾